200 萬人打飛機，打得幾耐？

反對修訂逃犯條例，歸根究底，香港就係恐共，唔想受中共威脅！偏偏而家大家見到遊行期間分下紅海、CE 出嚟 sor9ly 但實際無回應過市民訴求，竟然會覺得自己贏緊5比零？有無咁荒謬？？你咁樣係示弱、係偏安咋！

然後就話咩行動升級就破壞200萬人嘅和平成果啊，但你睇下中共嘅輿論機器一樣繼續抹黑 612 嘅示威者無停過。你期望開路釋出善意，結果可能係人哋嘅輿論機器睬你有味，唔通佢會讚你哋覺今是而悟昨非？俾佢哋讚譽，你覺得馨香？正所謂如果你嘅敵人讚你，咁你大概做咗蠢事——如果你真心期望開條路，建制就會認同你，大抵你本人就係一件蠢貨！

難道呢個就係香港嘅宿命，永續社混柒下柒下蹉跎歲月終老，香港人繼續甘於做中共治下嘅亡國奴？

港豬：一晚